2019年11月达成的协议遇到了麻烦，因为与冠状病毒相关的封锁关闭了世界各地的商店，抑制了国际旅行，打击了奢侈品的需求。 蒂芙尼在160亿美元交易失败后起诉路威酩轩 
 当两家餐馆和一家小零售店在一年内相继倒闭时，我的周末销售额下降了大约25%。 神话和耻辱不应指导大麻法规|约翰·伯奇| 2020年9月8日|圣地亚哥之声 
 此前，只有在公共交通工具、商店和一些学校场合才需要戴口罩。 德国顶级病毒学家大卫·迈耶说，五天对冠状病毒隔离已经足够长了 
 顾客的购物方式在疫情期间发生了巨大变化，因此我们需要确保我们的福利解决了他们最关心的问题，我们有现成的产品可供他们使用。 沃尔玛的亚马逊Prime挑战者将于2020年9月15日上线 
 在得到一位同事的推荐之前，我从Etsy卖家和不同的商店零零碎碎地购买口罩，但我没有找到一个我觉得合适的。 我在8月买的最好的东西|Rachel Schallom | 2020年8月30日|财富 
 找到这家店本身就是一场旅行，也是对一段历史的介绍。 Liza Foreman | 2015年1月6日|DAILY BEAST 
 我怀疑[特蕾莎]会有人寄钱给她，这样她就可以在商店购物了。 一个“真正的家庭主妇”如何在监狱里生存:“我看不到[Teresa Giudice]在这里有一个简单的行走”|迈克尔·霍华德| 2015年1月6日|每日野兽 
 共享经济的迅速崛起正在改变世界各地人们通勤、购物、度假和借贷的方式。 为什么“进步人士”想要取缔Uber和AirBnB? Adam Thierer, Christopher Koopman | 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 我记得他在《老古董店》里杀死了小内尔时，我被吓坏了。 狄更斯和斯克罗吉如何拯救圣诞节|克莱夫·欧文| 2014年12月22日|每日野兽 
 他们变得越来越有想象力，”在《遥远的过去》(Back of Beyond)中，一个当铺老板这样评价他那些上瘾的顾客。 本周热读:2014年12月22日|Mythili Rao | 2014年12月22日|DAILY BEAST 
 可是，就在这时，我看见商店橱窗里摆着我的假画像，便掩住了我那高傲的头饰。 上帝与我的邻居罗伯特·布拉奇福德 
 这时，一个又胖又邋遢的老头出现在店里一个小隔间的门口，埃德温·克莱汉格脸红了。 希尔达·莱斯韦，阿诺德·贝内特 
 她戴着一顶红色的小兜帽，当商店消失在视线之外时，她若有所思地望着戴维。 《大卫和妖精》查尔斯·e·卡瑞尔 
 罗宾汉带着困惑的表情盯着他看了一会儿，然后走进他的小铺子，戴维转过身去。 《大卫和妖精》查尔斯·e·卡瑞尔 
 他的商店是吐痰的Randenvous，在那里人们用鼻子说话，他们的谈话是烟。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。